[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區(27) 摸野大會開始

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點炒蘿蔔／大頭菜？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Ｑ：用design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲到一定程度可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

設計無人島主題曲

因為太長收埋左，大家自己click開來睇呀
[/member][/quote]

想問一下 種錢樹最多係咪淨係出三萬
我放咗九萬落去

留名

新的一天

摸嘢係咩意思

拎完可以起atm機買
所以大家都摸

你哋知唔知點睇時數
我睇極都係6天前遊玩

單車好乸貴

無野嚕

幾十蚊/一年搵人夾啦

好靚 借嚟摸下

原來你想要 早知我拎你比你 我有

好想要單車呀！
瞓醒搵你呀

好 我都就訓 聽日上半日堂

我無堂 可以玩多啲
早抖

有online 同巴絲打一齊玩開心好多自己一個玩體驗唔曬隻驚既樂趣

好過份
早抖

差唔多24小時見你

我一日玩14-5個鐘

琴日10點起身玩到啱啱5點

有無人有實驗室袍想買

我本身1點岩岩諗住訓 我都無排ironman
之後有人話斬晒D榭有狼蛛
又試下點知無料到 搞下搞下又5點

五轉都玩咗三四個鐘

你係咪想要單車 聽日帶部單車比你

好喎 thanks巴打

咁我就有兩部

藍色公路車
而我唔理咩都要
買到破產得返幾千蚊

想問下手機殼改造工具組點用？買咗翻嚟唔識點用

你係唔係天光左所以冇狼蛛?
我岩岩都試左不過個陣已經光光地
諗住聽日再試過

Atm買返個功能去到邊先有？

巴打訓未
我係著supreme果個巴, 漏左人骨你個島度
可以寄番俾我嘛？
最好順便寄埋糖機同電球

我有部粉紅色

訓前又追po 扎醒又追po
應該晏晝先玩 等去芝牛巴個島

原來係咁

好耐未見過一隻game推post咁快

留名
想換主題曲係咪係game入面換

定係用app

有人成功趕走村民

仆街

你唔講我都唔記得自己買咗

Diy張台
再㩒進行改造

你訓左未 開第6轉得唔得

原來牆紙真係唔得好靚WO

狸克你不如比埋個社長我做啦乜鬼都我做

唔係, 最多係出99000 x 3
唔知係咪限頭幾次 或 一定機率

總之你唔想蝕就埋10000, 一定出3萬

等下其他巴打有冇啦
牛巴太受歡迎 琴日咁啱有野要俾佢先入到

借錢幾何級上
真係有排先可以擴建

入去可以做D咩? 唔係話唔摸得?

好開心我D生果樹終於結果 可以開展我種樹計畫

請真惜生命

長命債長命還

唔結果都唔知係咩樹

剷起佢咪見到囉

我去牛巴度俾廚具佢 咁啱佢度有駱駝賣
唔知駱駝啲野會唔會全部非賣品

中間房19萬
左邊房34萬
右邊房74萬
2樓 126萬
地下 248萬

上網睇先知有風水依樣野

根本追唔切個po
想要橙，其他生果都有了

可能駱駝今日走左

下咩條橋淨係可以起一次 我想整多幾條都唔得

真?有咩影響

就黎開市

BTW, 有人試咗, 時差撚真係可以無限賣蘿蔔
例如話我住美國, 我仲有得賣星期日個價個時
香港星期一已經開賣緊蘿蔔
咁香港友就可以黎我到瘋狂賣差價, 賣完返去再買再返黎賣

我fd話地下唔會還，反正又冇哩數既

咁唔知 但我隻狼琴日都唔係度 應該狼同駱駝random出

橋我都以為之後可以再起

想問啲生果係一定要去其他人個島拎先可以種其他生果
新手咩都無

銀主盤

今日我係狼, 買左堆3

供緊2樓苦主

外島有機會去其他生果島

今日賣物，有人啱既食飯會開陣

咁正

橋只可以起一條？

想要竉物兜
等你開島謝謝

可唔可以留CONTACT

我想問g擴建咗之後個倉係埋會加上限

有無巴絲今晚可教下我點起手
我係梨島

咁要去你度啦晏啲
我而家開緊工

搵大狸做主線先

發現新大陸 原來可以用相Convert
試下用隻狗既相黎convert 都唔算差
依隻game真係好過癮

終於有機會做樓奴
btw都抵過香港樓

呢到有無人玩time travel

暗黑大法邊好玩

咁早 你番幾點

你隻狗？

點整

遲下可以比錢起

頭post有寫呀

我4點幾起身都叫做開緊工 又要覆客同買貨咁
做到十一點左右都收工返到屋企

會架

又改名

屌今日大頭菜個價仲閪過尋日

我對你份工相當有興趣可以番半晝咁爽

我諗要搵時差撚格多日價了 但我冇歐洲朋友

改咗半個月都有

唔玩時光機嘅遊戲進度好慢

我呢啲小生意仔黎

好行唔送

想問下點解自己設計啲圖案著親上身都係背心

請唔請人

玩法唔同都有得批鬥攞優越感

你on9當有趣仲要拎出黎討論呢下過癮

我做大左上黎招聘同我個島名一樣

蘿蔔33$

發現原來唔係第一角色(開島果個) 去玩, 係推唔到故事主線, 同機第二角色最多係輔助去收集物資. 第一角色同隻貓頭鷹答應幫手話起博物館, 第二角式可以幫手交野, 但係到起商店, 就只會同第一角色講, 唔會同第二角色講話要收木材同鐡礦石咁.

上網同人連, 只可以一主機出一個人, 無得同機開埋第二個人先開放個島, 或者開放左個島先開第二角色出黎, 連去人地度都一樣.

同一部機玩多個角色, 感覺差好多呀...

160 想放了

我差個橙

買多部玩啦 反正唔駛追進度

我又想整 不過呢啲要搞成日

可唔可以狗衝去你到放

我除左橙乜都冇

strong hold到爛

買入價105
今日賣39

係呀, 又醒目, 又貪玩, 時乖時曳既呀柴

都係用頭post果個黎整

禁convert, 然後upload相再gen QR code scan入去隻game到
如果想清d應該自己cut張相做4個正方形再癡埋一齊, 或者再大d咁

我啲梨樹未成形，暫時可以俾桃 椰子 蘋果 同車厘子

真...
比左老婆做島主
自己玩無咁好玩, 搞到想買多部玩但又好大哂

點睇，擺到幾時好

屌狸老母 41蚊

我可以用橙同你換

一起身搞3隻野既傢俬 一q 清哂我個倉

加你fc?? 你開島我入去掉俾你？

最慘搞完佢逐日搬入嚟

平地四舊石
高地兩舊石
好似終於恢復成正常水平

咁咪要等成三日 聽日仲有無任做架

尋晚整左成個鐘

果三個新鄰居係點簡
去過幾次外島 見人就邀

有客入去果陣好似拎得返走...

有諗過為左個北半球既島去買, 唔幫襯藍店, 唔要Lite, 唔食炒價, 基本上無咩機會買到, 所以都係等第一角色推故事算, 反正唔駛追進度

到底點解執得多垃圾會諗到用垃圾黎做牆紙同地板

今日終於開到shop, 尋晚摸既野出現了

有邀就係邀左果d 有quota剩就隨機

巴打, 正正同一個情況

呢隻GAME係一款貨真價實既供樓模擬器

呢個我都唔知，我就淨係邀咗三個

平平地買部lite囉

有冇巴打有粉熊帽摸

有啲好樣衰我都邀左 點算
儲下分再去多幾次外島整大個pool先

直銷買lite
我今朝同個行家朋友傾 佢同佢老婆一個北半球 一個南半球 佢地玩得好開心
有時主線睇唔到 好無癮架

爆quota呢

有無人同我一樣炒燶蘿蔔

劇情推進會有pro版設計
同時會有版型揀

投資涉及風險
你搵人地個島賣唔得咩 定你好貴買左

最多十個居民

未到大奇蹟日姐 重有幾日 唔駛驚住

我係咁叫我識得未開島果啲揀南

買入95 賣出60
Strong hold

仲要爭機打
所以我係阿哥部機玩左兩日
即刻去買左部lite自己開島

番工拎唔到出黎了
我都strong hold等大奇蹟日

應該有雷？ 係唔係都標都先
有關邀請村民既 唔想睇快d走

想問下係咪無得設計褲想cosplay但係無得設計下半身。

屌好樣衰呀
有無得退貨

唔好咁引我啦, 就算我係Aeon 入手左部正價返黎, 都一舊錢喇, 而且Lite 版好雞肋, 唔會入Lite 喇

對摸傢俬玩法無興趣 交換都還可以

記得提埋唔好撞同一種生果

冇得揀wo

我外島見到佢掉頭走你咁慘

我覺得好型呀

島上既安全就靠佢黎守護

佢臉色好差

剷Save 再開唔知得唔得? 我琴日朋友開, 比我水左佢開南半球, 咁岩生果係我身邊朋友都無既橙

笑死

第5隻，明明我無邀佢

你本身邀齊3隻?

佢係咁話去南半球釣鯊魚 同埋劈晒佢老婆個邊啲資源 俾佢老婆鬧

不過佢講左兩樣野 用魚弭企死一個位釣 會出到大魚 同埋 面對面連機 應該可以去人地度劈樹掘礦
但網連就要加最佳好友先得

你係咪當初冇主動邀夠3個人 佢就random幫你湊數

我今日黎果隻

中頭菜192 係唔係賣得

我有個矮屏風 睇下你啱唔啱

正喎 新動物

無錯， 尋晚蝕左幾張機票

剷SAVE得 但島都剷埋又要再刷

原來我有馬女 佢係新

新手 本土有桃 依家入

我隻羊仔係隨機返黎
我果3個quota淨係用左1個
聽日仲有隻神秘動物黎

想問唔小心食咗粒生果可以點取消返個效果

原來傢私改色個工具組1個600蚊
隻狸一開始送50個仲以為600蚊50個
仲等我亂咁用

我就係想去南半球釣多D 魚呀
我鬧返我老婆唔好劈晒島上面既野, 要顧及我呢個劏房戶

想要彩虹熊仔同JACK哥

原來有啲咁嘅嘢

我想衝了

呢個雷姆唔同果個雷姆

咁撚貴

有冇非車里子島嘅巴打可以開一開島俾我賣嘢 thx

佢叫我去搵3間屋選址之前，我已經邀左2隻，第3隻邀的係揀好3間屋地點後邀的

但我交齊晒第一間屋的物品後，工地個牌寫住我第3隻邀的動物個名

係咪頭2隻邀的冇左？？？

打開Nook比個部電話 撳地圖

你地係咩價, 想參考下

192賣得啦 我一日100 一日135

有冇非車里子島嘅巴打可以開一開島俾我賣嘢 thx

薄酬一隻熊仔

唔好問...60 都冇...

睇唔出係和服架

方便過黎?

其實呢個Post係咪學生多
見你地長駐Cls

我估應該係你之前邀個兩隻會黎 然後第三隻random派
佢3間屋咪有number既 我個時都係個屋number同我邀動物個時既次序唔同

方便啊，我拎去畀你摸？？

我返緊夜 玩一陣就要訓

日日都過百

遠睇係有啲似窗簾

隻豬冇要到

明白
諗緊蝕唔蝕2000 miles 去外島測試下
見到即係邀唔齊, 唔見即係.........冇得諗

thanks

依到

出外島無話蝕唔蝕
都係帶滿晒物品返黎

你地個個唔駛瞓

撞極都遇唔到倉鼠
之前見有位巴打嘅倉鼠朋友好得意

係外島釣到條molamola
[img]

琴日摸左L文衫 但商店唔出現 係咩問題

sor 張圖po唔到
係外島釣咗條molamola

邊間黃店有hori個支架賣

好提子

好大條

偷Join先

想黎賣

有

好可愛

我keep住雙位數

Sor 已經搵到人了

Sor 睇錯
我都係車厘子島

唔緊要

皮玉子 企鵝 八陣圖 你地嘅貨到齊了
黑毛豬 差爆谷機同KOTATSU就齊貨
zzlb 都係差KOTATSU就齊貨

想問有冇人本身係北半既
比哩數買機票會飛到去南半收到其他物種？
定要好似pokemon咁一人一版 互去先捉得齊？

有冇人要
7907 0421 1706 桃島
加左留名
最好帶d傢私比我 用桃換

開島賣熊仔，隨便自己入商店買
隨緣送禮就得，不送亦無拘
掛大約半個至一個鐘唔定，隨時熄機
密碼：5WC8K

me too 3位數買入 賣出價未高過60蚊

三位數買入

應該無幾耐會迫到斷線

開島賣熊仔，隨便自己入商店買
隨緣送禮放沙地就得，不送亦無拘
掛大約半個至一個鐘唔定，隨時熄機
密碼：5WC8K

Touch wood

後面個衣架買唔買得
同埋想賣梨

得 隨便

好多人mon post入場
個個一出機場郁都郁唔到 入到第5-6個就斷
試過兩次咁樣 唔再開code場

多謝

我都試過

我要收熊仔 有冇人有賣 or 可以俾我摸
大中小熊樣都要

新手一問，點樣冇口罩？

摸 係咩意思

開code至少加密啦

有? ATM樹郵購隨機出…

如果斷線就冇辦法了 人不在家

我想問係咪會寄失嘢

我收唔到尋晚個廁所

Sor 下次醒目

full 了

想問下你地既初始動物鄰居係咩，我一開始係牛同雞，成隻牛魔王咁好樣衰

已開

企鵝同松鼠

已斷線

開緊工
今晚先返黎交易

太多人 mon po

樹熊同雞

唔係跟返自己機個價咩

我依家個網絡連唔到
有機會先啦

放入袋再丟低比下一個摸
只要摸過，就可以返自己個島用ATM 買
DIY,特別物品除外

乜係架咩

剛剛開番 終於收到
又可以聽沖水聲 好感動

想問自己條村啲石頭數量係咪固定左？無得變多？

我想要糖機

同朋友研究過
南北季節是調轉的
我南半球現在是秋天
出現的品種會因應季節有唔同
物種應該係一樣的

手快有手慢冇

你買完畀人摸咪得！

呢個Post mon post嘅人分分鐘有幾十個
上次排豬嘴半夜三更都排左成粒鐘

入黎買毛巾架

兩樣都想要，摸下都得

買完可唔可以俾我摸

唔洗研究 攻略講左

所以係唔關外島事, 物種都係睇季節

入唔到

有冇人要微波爐？
可以lunch time 開

摸下x2

入唔到摸what

why?

full

主機消息

【#LikeJapan遊戲動漫】
《集合啦！動物森友會》主機套裝 官方確認4月上旬再出貨
任天堂Switch新作《集合啦！動物森友會》引爆全球粉絲「上島」，其中主機套裝更因為其超美的設計而深受歡迎。不過因為武漢肺炎疫情影響生產及運輸，加上網上一度誤傳套裝為限量生產，令主機套裝一度斷市。

官方繼月頭出面澄清特別版主機，將會繼續出貨後，日前終於確認下一批貨的日本地區出貨日時間為4月上旬，不過由於貨量暫時不明，店方有機會會以「抽選」方式發售，居於日本的朋友如果希望入手，請儘早詢問相熟店舖。海外方面，路邊社傳出消息5月將會再接受預訂，不知香港方面又如何呢？

by #Likejapan_阿FA
©2020 Nintendo
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

LikeJapan英文版Facebook專頁

立即下載喜愛日本LikeJapan APP
Android
iOS

今晚拎

我要joy con

雞都好樣衰，性格仲似足師奶

Ok thx
咁繼續佛系還債

我想要！

邊間黃店有hori個支架賣
有冇人知

我都係 講定俾你地聽先

咁鯊魚南北半球都捉到呀？

留fan code 12點開俾你

我都想要
到底有幾多款大中小熊

冇咗上面兩樣
仲有冇人要買嘢
有我再開

新手問
點寄野俾人???

去到買野揀送禮, 冇得揀 fd

係呀 鯊魚係
北半球：6月～9月
南半球：12月～3月

我想要後面晾衫架

今日終於起好商店Toy鏡子

要先睇機場明信片

喺ATM買先有得揀送禮
同埋你要喺個島同個FD見過面
先有得送禮

隻長耳兔好似加旋嗰隻

靚喎

好想快啲起好個商店

7402 6589 5599
感謝

求再開

兩樣都想要 求絲打FC

係咪好似要開左商店有得睇目錄先

開咗

6752 6960 4310

新手有野想請教，琴日去摸完人地既野atm都係冇得賣，係咪拎左入自己背囊之後要炫耀先得？
但衫個啲我琴日著埋上身 atm都係冇得賣，究竟畈點解會咁？

你未開商店

大祐慈久絲 你係game 叫咩 我寄唔到啤啤比你

紅毛泥封屎眼同立刻解散警隊 已經寄左比你地

我度咪有

有無人好似我咁有d生唔出
係唔係要距離遠dd

咁自己商店未開有無得去人地度買

我訂多左隻熊 有無人要

人地ATM你用唔到

我

你寄俾我 我俾番錢你 我都係今晚過黎揀

咩熊

你嗰個黑色咁型嘅 我嗰個紅色

紅色新年用

明哂thanks ，咁唯有等開埋商店先
好多野好想要

想要！

有冇場玩啊

+1
但佢又唔係一定
全部間距一樣佢都係有D得有D唔得

類似mr bean個隻
另有正常版 熊貓

係咪要俾啲時間佢生

二等公民

唔該晒

睇完明信片就得左了

咩SIZE咩色
想摸

唔知邊個有大版

唔該晒

點先可以起第2條橋？

放得太密啦，樹同樹中間要多啲位

兩樣都想要
我有呢四件可以畀你買/摸

巴打你都未開商店？

想要熊

早半個鐘先打夠材料起

係咪彈咗？

巴打 唔知係咪斷左線 乜都冇曬
你ok再開的 我再過黎

有無人要口罩? 有的話開島

其實要點樣摸??? 唔明

我去到人地島, 入左好友間屋, 用 A 制掂左佢 d 傢俬, 返到自己島都冇得買

金礦係咪好後先有用 宜家等錢洗想賣咗佢

老鼠同青娃，極樣衰

有冇人有apple電視?我可以用梨傢私換

金礦都幾珍貴, 最好留住

要放入你個身先得
唔係就咁摸

買多隻俾我 今晚拎

其實我未摸過冇朋友

我要左邊

送禮條件
1.已開商店，睇到完整商品目錄
2.去機場開放左明信片功能
3.送禮對象要add左fd code同game入面見過面

流程
atm > nook購物 >揀商品 >送禮

優點
1.唔洗耗用網購一日5件限額
2.一般即日已經會收到

陰公
咁我12 點再開

寄左

俾男朋友拉入坑
一入即有心型湖加蘋果樹

得10000一舊
以出現率黎計唔值得賣

好 唔該曬

有冇熊貓 求code

你帶住部機響身

唔係用A制掂
係收入自己背包
再放返出黎

10個起高達

我有 你今晚黎摸都可以

so cute cute

收左工返屋企啦

咁順便摸埋熊先

我要超大熊呀

oh.......
柒左

寄埋啦

佢好可愛

好想摸下！

我要呀 今晚黎摸

add fc

我都係新玩

紅都面晒

我想要隻公仔同熊仔

點解你地可以成日有熊熊跌落黎
我跌極都係diy

第一個移居動物茉莉終於黎到

呢隻象仔真係好QQ係我邀請既
佢間屋隻色都勁靚(左邊個間)靚過我自己個間
不過之後個2隻動物係random派比我 有D不安

請問下將花採摘後...仲會唔會重新長出花？ thx

會

加左 我開左島 得閑可以過黎

今日第二日了 乜都冇係咪都可以放低個code比大家黎踩旺個場

而家開 黎啦

add咗

我過緊黎

未add你

閒日真係冇咩時間ONLINE
尋晚都唔得閒搵巴打拎口罩
睇黎都係自閉玩住先
星期六日有時間先上網去大家到摸下野返去買算

岩岩係棵樹跌落黎

加咗！！

可唔可以加埋我

想黎摸

我重有貨 留俾你啦
無晒我都可以訂
到時你搵我

好呀你個fc係?

我要！！！！今晚黎摸？

可以幫手訂籃球架

等我每日要多幾下先

開咗島啦

想嚟摸下 放低錢訂都得！

可以買熊嗎？求add 5517 4453 6898

想要

晏啲開比你地入/我仲有4次訂

未整Online

有梨電視？

想訂

我收到 3 個 request

邊個係你??

個個水果都唔同 夾埋就齊晒成套

咁你快過我 睇黎我都要加把勁

我有apple傢俬

好, 唔該巴打

冇，得櫃同床

一套換ok?

要唔要換套梨呀?

add咗
cls你pkm玩咗勁耐我啱啱先開始玩

好呀

hori支架邊間黃店有啊

新手加入，睇嚟好多野要學

ADD我？

好呀我有埋蘋果椅

add 左我的巴/絲 (師奶熊、XCIII)
switch (Y字頭? K字頭? 大猩猩頭像? ) 邊個係你地 (師奶熊、XCIII)

可唔可以話俾我知係邊個, 我收到幾個 request

好在琴晚預備定幾張外島卷
唔係今日冇野做
等office同服裝店起

我上面覆左你

整完比code你入

仲有無果爛

生果要幾耐先生返出黎？淋水會唔會快啲？

有冇人想要尿兜

等巴打你12點開

第一日開博物館同商店有啲唔知自己做緊乜咁

好，我仲喺外島執緊野

可唔可以同你換
我有蘋果電視同蘋果椅

原來已經係fd 你game 叫咩名

啱啱入黎斷咗

玩得咁快既
好似要到第九日先開始升OFFICE
服裝店我只見過一次隻箭豬

如果隻game唔係跟主機語言 而係有得獨立set就好
動森想玩日文
ring fit 想玩英文

Game入面都要買部特別版switch

仲有冇得買
老婆想要左邊,我想要右邊
未同過人玩, 加好友定係點

自從第一次見箭豬
日日都見到
好似第3日就話要開店

sorry宜家應該ok啦

可以呀

入人島係咪做Nintendo會員先得

絲打可唔可以幫我買左首飾個個先
我返緊工

想

箭豬前日第一次擺地攤
琴日冇黎
今日落雨又黎返

D2MBD

我係A字頭

入緊

我都想要，可以加嗎

絲打你係咪未開通訊錄 我揾唔到你個島

SW- 0054-2796-8025 求加
追緊第12個po咋

收到

整左連豬海報入島

coming

閂咗?

sorry我好cap我開返啦

好啊你幾點放工開島再同我講

加左

頭像紫色頭
A字頭

幾正

剛剛位絲打有車厘子

頭先唔知咩人入咗嚟 以為你
我再開
你試多次

今日網購出牛仔裙 有冇人想買
唔知男仔著唔著到

轉頭俾你 等我一陣

斷左

得

有bear bear 賣，想入黎買可add我 friend code

SW-2545-0731-0813

Add左係度留言講聲我掛機

我齊晒啦 swang定 jeff係cherry

係咪聽日就會冇咗

下 係咩

而家add你！

問下咋 唔係想著
已買

37HDP

大頭菜跌到新低
45去到38

轉頭寄埋燈俾你

岩岩斷左 可唔可以黎我到 比我摸多次個黑口罩

公廁組合
帶6000黎我寄比你
7907 0421 1706

你頭先閂咗島入唔到

Ok 開緊閘

我開番

加左留名 THX

我無佢朋友呀

係呀 想買

b巴你方唔方便幫我去摸熊 今晚一次過黎你度摸

想睇下你個多士爐

adda咗你，我係4106嗰個

密碼冇改?

Coming

見到你了清

我寄左熊同熊衫俾你
熊貓可以黎摸呀

冇

係咪因爲我冇去過你個島 所以game個fd list先冇你
Sorry呀 我以為你講緊主機個fd list

我真係想知冇廁所既你地人有三急個陣點解決

有冇人夾family plan 加tg

賣緊

日日都係互摸大會

請哂啲死黑警入去住

想問結他係咪有唔同色

想摸下爵士鼓 DJ台 鋼琴 keyboard 之類
同埋粉紅色熊仔頭

點解要係廁所放拍子機

有無圖

唔啱 唔好意思
想要綠色嘅多士爐

點樣帶6000?
12個生果?

聽住節奏去得順d

我商店今日賣狗兜

你叫咩名？？你而家試下fds only 搵唔搵到我個島

身上既錢可以拎落黎架

我個fender 結他係普通木色

有用, 早知係咁唔駛網購限5 件咁, 就可以去炒口罩啦

thx

公廁屋

cash

第一次釣到大魚

我有熊貓公仔同磁石刀架
但淨係可以買一次
請問摸一摸係咩意思
我未敢買住
想同你地交換物品啊

Sorry呀 我返緊工 你夜啲會唔會開架

我覺得好正喎

今日三輪車 啱唔啱

岩岩去左外島 等等影比你

點樣種竹???

我埋左春筍落地下都唔得

用竹種竹

老虎好得意

Accpet曬

btw 我仲有防滑告示牌

想要cream機

我認得呢個外島 我響同一個位釣到呢條魚

想要打cream機

都好呀

加左 ,我係supsup

竹筍唔係春筍

春筍唔知有咩用

尋晚去個FD到先開心大發現,原來大家島上面釣既野,捉既野都唔同,我仲問佢點解個島咁多正野,佢話:下,我日日都捉呢D wo

會呀 夜晚會再開

我都係 係唔係全部都係瀑布果個

我地本身已經係朋友
早2日一齊合奏過

A字頭, 我過緊來

同琴日一樣因要返工，要5,6點先開到唔好意思

好呀 感激你

我淨係知呢個島冇咩特別

去你屋企問你借

我啱啱整張竹林牆紙就要用哂竹筍同春筍

竹製驚嚇箱 同埋 竹林牆

有冇得留住先等放飯

夠竹唔夠竹筍用

見到自己

Add 左 y字頭英文名

你屋企係公廁

你屋企係公廁 X
你係公廁 O

我分唔番邊個打邊個

好想係張圖打番自己個名相認

9b7NL

想add 但新手唔識add :(

想要個掛牆布
可唔可以比個入黎買

得唔得閒過黎

我都入黎買

我想要後面畫布

有無人知點送野比村民

想要打Cream機

已added!

excuse me?

鱘龍魚? 可唔可以比個魚既生態我睇下, 南半球定北半球?

好遠
睇下有冇機會去果邊

見大家摸黎摸去，我仲未有時間摸 摸完就有？

係咪有位巴打話想整樂器咁啱整咗個卡林巴琴

ADD左
4962

好幸福 我仲單機緊

我都想 成日見到好似見過但又唔肯定

你未加我最佳好友 加埋先

想要籃球架⋯

我都係
明明我係入面
但唔知你地係邊個

add左

好癲，整埋公廁

上完堂開機add

應該都係10點到

係佢黎

done

北半 生態即係博物館果到？

門已開

請問淋花會唔會快啲令到植物種出黎?

得2條魚
btw白螳螂成睇唔到 嚇走佢

依家黎

圖鑑果度睇既內容, 係外島黎?

好 賺下錢買俾你

係咪一定要有上網plan先可以去人地到玩？

又醒喇你

join 會員

今日駱駝嚟左我度,係唔係可以比人入島同佢買嘢?

想要衣車

請問一下點整?

天光有咩方法賺錢，非洲人用魚糧根本冇用

去多幾次外島就夠鐵礦啦

係外島黎

無記錯係出海口？
冇switch係手唔係好記得

外島 係大海同河交界d石仔到 好大條

要啊 交code

放低code就有人入啦

會多到唔知邊個打邊個

點解我去親外島都係自己既生果

想買

會變郁唔島

好似多數都係自己嘅生果
但我去過兩次桃島 次次鏟晒成個島嘅樹返黎種

想要 added

佢係咪南半球呀
唔同季節

我今日有賣呀

加左 日文名烏賊娘頭

7194 8398 0504
我都想互摸啊
有衫鋪

想問下後面果兩樣係咪俾人買左既話我就冇得買
通常係咪入人地度買前面果兩件？

屋企唔夠多咩

Add左7194

比名 code唔知邊個打邊個

我本身係梨島嘛
鏟晒啲桃樹走 無人島發大財

有隻羊係個島賣地煎 牆紙
你地有無
t

返工睇呢個post好想玩

求add 5517 4453 6898

想問個白痴問題 砍唔砍到樹架

駱駝?

我都係，有幾次見到桃島即刻進行移植計畫
不過我暫時只係去過桃同梨

ching 佢駱駝黎

啱啱玩到第二日 求加

馬嚟架

Added

今日有呢啲

絲打你個島咩名？
我應該之前加左你

講開又有d 似
有乜用隻野 買左個心心地煎 同肉酸牆紙
比埋d 換領劵我

鐵斧頭先砍到

我依家啲桃樹多到種滿一個高台

7194 8398 0504
可唔可以add埋我

Same

駱駝黎

跑數跑得悶開吓島，歡迎加朋友

等lunch開黎玩

好 唔該哂

扮李屍朝鮮？

想要衣櫃

Lm

新選組

好mean

連續五次成功捉到黃蜂有印仔

琴晚有絲俾咗5k我叫我幫佢買野

但我唔記得要買咩同寄去邊

見到覆一覆我呀

home office已經唔想做

其實呢啲有無得改顏色？

玩呢隻 game時間過得好快

加咗麻煩通知聲 唔該

同進度，一齊玩下

ビクター

我都記得 第一轉嗰陣

拎8個椰子/7000＄黎，俾你

駱駝個不可思議地板係咪同一日出嘅都係一樣？

玩到個驚入面天黑 望一望現實 已經咁晏

我今朝中咗BUG
射咗個禮物落堆花到, 然後禮物消失咗

另外有無巴打試過用欄圍住D蘿蔔放街? 想知其他人會唔會拎到

加左 2127 K字頭

去外島執到鐵道模型 好正 識郁

放屋企地下，人地拎唔到

本身都拎唔到

Added 菇頭 b字

有無得買呀, 好想要

是呀 瞓醒唔記得係邊個同埋要買咩

人渣

1點會開島

佢每次淨係帶5款野係身 (3張地毯 1款牆紙 1款地板)
想要唔同野要等佢下次再黎

無心

我岩岩都執左佢
超型

atm賣嘅野係咪日日都唔同架？

呢度既貨係咪只可以託人買？
摸既係咪講緊商店前排果兩款？

我1923 加咗

特別商品係日日唔同

小技巧：
買地毯買到夠十張兌換券
可以換多一張牆紙同地板
會唔同款

啱啱返新工 lunch打機好似好過分

一點會開島比你地入

5721 E字頭

想參觀下

乜有人係唔買足架咩

加左 S字頭

加左比個名
ID唔知邊個打邊個
晏少少開
島名: 起源之島

如果買足會多咗set地毯
我估有人唔知

起源之島 睇下有冇
我晏少少開

7194 8398 0504
加埋我 thx

屋企邊夠位放咁多野
如果可以放街拎唔到., 緊係放街啦
逆權侵佔政府土地

喂我個豬咀啊

蘿蔔放街都拎唔走嘅咩?

以為好流 點知開左出黎超大座

見人畫和服/袴勁靚
想知係用大衣定邊個模組畫？

點解啲人可以咁勁

頭2個就係特別商品？

岩岩起身又爆post爆到咁

點執？ 氣球？

Ok

成條list都係
你開左商店就明我講咩

咁我未開到😂
仲差10零舊鐵

好想要依個鄰居好靚

我！！！

搖樹

即係買果兩張不思議 同兌換卷換嘅
係唔同？

超正

剛剛發現部機連唔到公司wifi, 今晚先加到你地

我個邊今日有 DJ 機同綠色水煲
另外琴日執到個彈珠機, 有無人要買?

好想要呀, 比我執到開心死

加了好友 Ho字頭

頭兩隻其中一隻

係呀 你係？

加左 開左門

巴打咩名 未見你加我

是

上面有密碼，巳開島

樓上朋友都加左

今日有呢啲

3420 9877 9598

另外求南半球朋友開島

痴撚線

去你到賣得唔得
開朋友島

我嗰2條蛋散開價90

上個星期力場有 唔知仲有無貨

之前入咗幾多

入左 10手

係巴打個島買左套音響...
超貴
成萬蚊

悶聲發大財

我54

公司個wifi好虧 等等我

我都想去

strong hold

加你friend去賣ok?

上望高位600

牛軍入場

求入島！

我33

我135
但hold 緊！

Sw:8320-0995-8604
求加

牛軍必勝

"+會員限定" 係唔係要課金先有?

上面有密碼入

呢2日玩到接近零生產力

買比你 我有綠色

點樣可以整欄???

加左 7 個先， 慢慢黎

想去

可以開島入嚟賣嗎？

551744536898 s字頭 謝ching

佢話通訊失敗

唔係
你借錢起屋就有

發財大計

t 字頭add 左你

今日返工 淨係掛住諗點執靚個島

其實踩唔踩到

點送禮比村民？

我都斷左，返屋企再開俾你

唔該哂巴打

巴打我add過你
你開話我知

我係左一

我有白色
真係好貴

諗起尋日有巴打收到個墳

我唔想返工啊
好想返屋企打機啊

嘩

唔得

多D同佢傾計

👋 hi 我加左你呀
Account 名 s 字頭
南半球賣橙島主

p&d

啱啱睇張圖先發現你剩係著襪

加左 s字頭

你琴日好似過左黎我到咁岩我開左比fd之後無閂門

歡迎👏

岩岩見到

我可唔可以加你？想去南半球

發霉連身裙係乜嚟

等600$ 最後笑著贏既一定係我

牛軍戰勝歸來

你？

嘩 加你ok?

朋友

可以去嗎？

有冇屯門友知邊度有得買

求fd code

嘩。。加返我轉頭

係咪廁所我成日亂入咗其他人啲島

一山還有一山高想賣可唔可以去

求加551744536898

多謝芝牛巴

係其他group到見到 狗衝去賣 btw佢已關島

有冇野想要 晏小小開島

想加你想去南半球釣下魚

呀sorry quote錯想同鬼滅果位講

有無人知積木玩具個方程式邊度有得學?

有冇人帶野嚟我嗰島互摸，摸完請放抵

去壹號game box買啦

無記錯去nook買diy

幫動物造傢俬會俾你

第一次 方程式

求code

個島我係其他group到見到 人地開5分鐘就熜左啦
我果2隻奸商得64蚊咋

可唔可以加你？

有冇time travel？
想問下office大概幾時會有

求加
或者我加你

好可愛 想要羊

啲花外島拎？有黑色鬱金香 又有玫瑰 好靚
同埋想知點配種？

無 唔鼓勵time travel

點樣睇返有邊個嚟過我個島

added supsup

你64蚊叫奸商
我個2隻賣緊34 蚊.........

公廁組合 再開過 帶d傢私黎換啦
7907 0421 1706 加左留名 有d加左既巴/絲冇留名唔知邊個打邊個
島名 起源之島

想要撞球 留一個俾我

中左輻射

想問下點樣喺口袋度儲錢

lm想要右下

個post爆得咁快

開返
D32NG

外島拎架
你試下d花卡住種 過一兩日有驚喜

我下午會再開

I mean 有冇玩time travel嘅人可以答下我大約幾時有得起office 再規劃

而家未有橋 鄰居啲屋隔住條河有冇影響？

打走佢

我呢家冇著鞋 赤腳享受大自然

s字頭加左

Lm
畫同Newton cradles都想要

聽日起好

已加

加左 supsup

我有時都會亂入人地d島
呢家轉左帶布丁帽 如果係應該係我黎

想快啲收工返屋企玩

淨係擺

我都係

我係新手 可以加？

想要右下加一

加左 我係黃色頭像sa字頭

中午食飯1個鐘根本唔夠玩

我要門口塊版

有冇人話我知布甸帽條link喺邊

正在忙

仲係通訊對象沒有回應

加左名

我想要子母奶頂荷蘭帽

可唔以幫我加名
最右嗰個

我得車厘子

點先有大頭菜種